zard首心を開いて有冇改編過做中文歌 ?

好似好熟. 唔知係咪記錯

好似任賢齊改過 唔記得係咪

任賢齊唱個首好似係"突然"